香港電台：被美國制裁的王晨出席中國美國商會晚宴

被美國制裁的中共中央政治局委員、全國人大副委員長王晨，昨日出席中國美國商會的晚宴，並發表演說。

在北京，外交部發言人華春瑩表示，王晨闡明了中方關於繼續推進改革開放、致力於支持中美在經貿等各領域交流與合作的一貫立場，對於美方以所謂涉港問題為由，對全國人大副委員長實施所謂制裁，中方已經表明嚴正立場，並宣布對美國採取堅決反制。

華春瑩重申，中方決定對在涉港問題上表現惡劣、負有主要責任的美國行政部門官員、國會人員、非政府組織人員及其直系親屬實施對等制裁，這些人對自己的行為心知肚明。

尋求政治庇護都咁陽，
不過都好，
成都個次就係前科，偷偷去，反而美帝唔理你

她有沒有利用價值去比美國政治庇護...值得美國和中國deal

王晨係習派，除非佢老細失勢

如果唔係佢使鬼去美國搵庇護

被美帝鎖住使幾世既錢，
定做官隨時被鬥，
聰明既就識選擇。